請教 男女之間的道理

如果男方盡力避免左做一樣女朋友唔鐘意既野，例如其他女同事同我講野，男方用左一句膚顯既說話黎避免仲有下一句既可能性。但係做唔到佢最理想既結果，就係[你可以唔答佢囉]。無錯，男方的確可以咁做，但係無視人故意傷害到其他人亦唔係明智既選擇。但係起碼男方有考慮女方既感受，不能說明知故犯。

是男方有道理，還是女方?如果女方要求男方不能夠做既事情，女方自己亦都做唔到，咁又合乎道理呢。

請各位講求道理既人，過黎請教請教。請勿過份主觀

推

1999

男女朋友之間邊有道理可言

避嫌唔係唔識下話

女性佔有慾好撚大

中

假如以上例子發生左係大家身上，大家會點樣同女方解釋呢？

係愛佢既 你做之前已經企係佢角度到諗

我有，但係無做到最理想既結果。但係我認為個一句膚顯同事個一句，唔應該當成係要介意既對話，我講個陣眼神無望女同事，亦都無笑，好正經咁講。

呢D事情用講道理角度去諗....

女人諗法：你緊張個女同事既感受多過我既感受
而事實上而真係
講真 對成世既係你條女 為左啲無關緊要既路人激嬲條女就唔抵啦
魚與熊掌不可兼得阿 又要佢跟你 又唔想遷就佢 邊有可能丫